呢排環保撚好似收哂皮？

啲餐廳自發性會俾返膠飲管

環保撚出嚟講兩句

去哂澳洲救火

成五億隻動物燒咗，係動保定環保？

終極BBQ

其實佢地點計算有5憶隻動物死左？

面積粗略計嘅啫

全部人養